Sigma 揮手區

35 Art

30 1.4

新手想買支17-50mm f2.8搵下 買二手定水貨好

水貨

SD1

18-35 1.8

Art 係咪仲好過紅圈

一定勁過一代，平靚正
二代唔知，但二代支支萬幾～

50 Art
f/1.4全開都好sharp

我最鐘意呢支

18-35 1.8無敵

我果支好似有少少走焦
而家用機身微調頂住當先
用LV對焦又準

12-24 Art 好似好好J

E mount 30 1.4
Sharp 到喊

DP1M DP2M

但係我依家有兩枝定焦 35mm(永諾）同50mm (canon) 仲買17-50係咪好似好蠢😂

10-20mm 雖然唔夠sharp同細光圈 不過呢個價咁廣都算唔錯

聽講ff機唔岩用，係咪真

勉強用到
1.2crop mode24以上輕微暗角

唔crop要推到30以上先叫勉強得

有30mm 1.4 同canon50mm 仲應該買咩鏡好？
10-20mm好唔好

Dp1-3m

35 50 85.4 可以召神龍

你差20.4

24.4

20 50 art
Art系列真係好J

35mm f/1.4

dp2m

有30mm 應唔應該買10-20mm好

搭單問，點睇20.4？
屌唔屌得過？
利申apsc，影景影人

有冇巴打用緊24-35 F2

賣左 dpm1

24-70 ex f2.8
70-200 os f2.8

50 art

35 1.4A
本身有支 N 2470 2.8
諗緊好唔好賣左佢，入支24 1.4A

35 1.4
10~20 3.5

幾時會出 e mount full frame 鏡

sony d 鏡貴撚到

直接mc11

你知唔知點解會走焦

入就想入
但好似話會走焦
有冇Canon 650D嘅巴打講下

唔知啊 請指教

各位師兄 1835.8用緊咩機？
我用緊70d，準備買齊 1835 50100 兩支。
但又想換部細機身，
如果用
Eos m5 上接環配art
定
A6300上mc11配art
邊個好？

A6300 個DR 先用得盡支鏡

對

sigma 50mm f1.4 dx

10-20 3.55.6
用左咁耐都仲好鐘意

用過支12-24， 都曾經幫我影過d靚相。

不過真係難用，一黎12mm太wide外景難用到，夾硬用就好多野都會平曬，而且邊緣畫質真係慘不忍睹。但室內用12其實好正，帶到好大既視覺衝擊，但問題又黎，支12-24係浮動細光圈，想用佢室內影成日都要推到好高iso，搞到佢既12好似冇用武之地。

另一支用緊既係35.4， 無投訴，真心正，畫質一洗，係全開1.4要加1 ev。